覺唔覺每句歌詞最後配「太合襯」都好夾

一心只等葡萄熟透 嚐杯酒 woohoo~ 太合襯

麵麵麵麵~~請你食麵 太合襯

樓主係咪覺得自己好幽默

Happy birthday to you 太合襯

屎眼與賓周 woooo 太合襯

妳瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

小你阿爸正仆街 太合襯

屌

有隻雀仔跌落水 太合襯

邊間教會

人人期望嘔白泡 太合襯

你哪裡及我襯 太合襯

樓主 欣宜 太合襯

屌你老母 屌你老母陳庭佳 太合襯